【抖陰仆街了】中共列出100項在抖音中不可出現的內容

仲學貓叫
學狗叫都無情講
想滲透抖音 molamola
本土派長線抗爭，要做嘅嘢係「光復抖音」

【當局嚴管「抖音」等短片平台】
【列100項禁區 包括：宣揚港獨、支持婚外情......】

內地網短片平台中的「學貓叫」、「手指舞」等短片，瘋魔內地，短短十幾秒看似沒意義的片段令不少年輕人著迷。

以最大的平台抖音為例，截至一月，全球每日活躍用戶突破2億5千萬，每月新增月戶多過Facebook、Snapchat等。

不過用戶多亦都衍生出不雅、欺凌、暴力等的內容。網絡視聽節目服務協會上周三發布了新的網絡短片審核細則，列出100項在網絡短片中不可出現的內容。

細則指，短片不可有攻擊中國政治制度和法律制度的內容，包括諷刺、反對、謾罵中國特色社會主義道路及國家重大政策；削弱、背離、攻擊和詆毀中共領導等；不可以損害國家形象；不可以截取領導人的講話、放大語氣語意、令其原意扭曲；節目主持不可以穿印有領導人頭像的衫褲鞋襪，說避免抖動、折疊衣服時形成怪異的表情。

另外台獨、港獨、疆獨等分裂國家內容及持有以上立場的人亦不能出現在短片中。除了政治內容以外，對社會價值觀亦有所規範，例如不能展示淫褻色情，低級趣味、宣揚不良、消極的人生觀以及違背倫理道德的糜爛生活，更不可同情或支持婚外情、一夜情。

而內容的定義就包括短片中的標題、名稱、評論、彈幕、表情包、語言、字幕、背景等。

push

密實大媽舞、廣場舞先至會批准播映

中國無法發展創意產業
唔係無原因

取消啦 支那就係低級趣味既代名詞

連登仔好多
大中華DNA：
同質化 / 單一化思維
唔系 泛民/TVB 就系 鬼/暗星

恐中：
對China野自我審查/駝鳥政策
卻生活中無可避免
驚到唔敢親身接觸了解
結果外判畀 TVB / 蘋果日報 / 5毛 資訊瞎子摸象，靠佢地D二手資訊了解中國
民間有人親自經歷後現身說法
就將其打成投共
形成中國相關既一手消息/事實
無論政局定民情
永遠由 泛民KOL / 5毛網軍 說了算